車仔麵你地會揀咩餸?!

我揀先
雞翼尖 豬紅 牛肚 腩汁

以前食開堅尼地城個間藍店
次次都會叫牛脷 豬肉 豬皮 多冬菜
往事只能回憶 佢太好味 冇一間能取替

腸仔 魚蛋 生菜

雞翼冬菇

牛撚墨演

豬紅 魚皮餃 豬大腸 腩肉

好耐無食過啦
邊到有牛脷

籮蔔鐵膽

油麵！

原因：得返車仔檔先食到油麵！

牛腩 蘿蔔 雞翼尖 油麵 加辣汁

其實睇間鋪點
之前番工食嗰間塊豬扒有手心咁上下大所以必叫
但如果是但行入一間就大腸同蘿蔔

豬皮 豬紅 蘿蔔 魚蛋 魷魚
一定要配油麵

麵食坊呀

雞翼好正

ok

藍店 不了

我廢j 小朋友
我食米粉底

邊間有豬扒？

豬頸肉
牛腩
芽菜

枝竹 蘿蔔 豬紅 豬皮 紅腸

我未見過車仔麵有芽菜

豬腸，蘿蔔，油面係鐵膽

通常拖牛柏葉/鳳爪/牛腩/魷魚/豬紅是但一至兩樣

我食車仔麵會食舖頭秘製既餸

即係食開既冇一間係黃

例如有啲咩

米粉好正，識食

牛柏葉成日唔夠淋

米粉索湯 好正

有啲舖頭會送，唔係當餸

咁渣㗎

一定要加腩汁

墨丸 牛腩 白蘿蔔 雞翼

雞蛋腸仔午餐肉公仔麵
然後發現貴過常餐又無奶茶飲 少食了

豬皮，大腸，魚肉，牛腩

亦尖，芝士腸，蘿白，大腸

豬紅蘿蔔豆卜大腸雞翼冬菇

幫幫巴打你 呢三樣都係我favorite
但係比人知 就一定比人話係小朋友

牛肚 豬紅 豬皮 魷魚 蘿蔔 腩肉
呢d囉

車仔麵食公仔麵咁冇feel

蘿蔔

豬紅!!

籮蔔 豆卜
+ 一個肉

魷魚 果皮魚蛋 牛肚 辣汁
以前有間有炸餃子好食